有冇英國留學撚？

啱啱到埗 過咗一兩日已經覺得好灰

冇陽光要做多D運動
唔係好快抑鬱

已經feel到自己有啲抑鬱 遇到嘅人全部都係攞住中國護照

要生活要有番節奏 唔係好易失去控制

失去控制嘅意思即係點？

分唔到日夜 日日訓 唔想識人 收埋自己

聖誕返咗香港？

我之前就係咁 去玩番GYM先冇事

Me

我而家已經淨係想留喺宿舍 唔想出去

我啱啱一月去㗎 嚟咗一陣

咁偉仔喺唔喺你隔離？

Year1?

吉緊我屎眼

Foundation咋

過多兩日識多啲人，呢幾日啱啱開學啲人未熟啫

諗起都爽

想搵個香港人識下都冇呀

巴打咩區

係邊讀？

我喺Man嗰邊呀

巴打你founda大把香港人啦，你li幾日未開學係會未慣，可以四圍行下熟左個town先！

曼你驚無香港人 多到你以為返香港

好似又真係冇乜喎 個個都講普通話

咁係咪即係我唔好彩

等開sem join kong soc識下人

如果你英文唔係特別差，又夠膽玩，搵個好啲嘅大陸人一齊落club識下外國人好過

有排

我啲Flatmate好似全部都係外國人 但係一日都見唔到佢哋出現一次 連一啲聲都冇

我返左英國一個星期都未夠，已經好想走

點解你地會覺得係英國慘

開始唔知嚟呢度有咩意義

可能我未習慣掛

開頭係咁,慢慢就多frd頭分唔身
利申,澳洲撚

好掛住香港啲女

我唔明啲人點解鍾意鬼妹

無啖好食，啲嘢又好殘殘舊舊

希望係咁啦

鬼妹冇個靚

好似返咗鄉下咁

開學未？ 應該開學之後係Grp入面可以識到嘅 我上年foundation一個Grp6個香港人

唉，我就係咁日日訓唔長，生活節奏錯晒

試下做運動

自己煮

Amazon同 eBay多啲囉

係英國讀左幾年 次次返到黎開頭都會好灰

遲啲開學之後盡量join 下Kong soc 啲event識下人會好啲架啦

祝樓主好運

最慘係我呢幾日都見唔到啲flatmate 但係廚房又塞滿曬嘢食 我都唔夠膽郁佢哋啲嘢

天氣真係好大影響

今日算好 有少少太陽 但係都係三四點就開始天黑 有時我都分唔清到底係日頭定夜晚

見過啲人好似都冇乜香港人

返到間房自己一個好靜 就好想摺埋自己

same

就好似有時去旅行 返到酒店自己一個唔知有咩做 之後就咩都冇心情做嘅嗰個狀態